返屯門注意

返屯門的朋友注意，屯門黨鐵站大防暴狗巡邏，長注西鐵站！小心！

Push